鄧炳強不同意前線警員行為瘋狂 指部分警員及記者躁動

警務處處長鄧炳強與傳媒茶敘，多個傳媒組織包括記協、新聞行政人員協會及香港攝影記者協會參與。

記協主席楊健興在會後表示，鄧炳強開場發言時大篇幅提及與傳媒的關係，承認雙方有裂縫，過去幾個月有很多磨擦，但認為警隊與新聞界的工作有共同目標。楊健興形容今天的會面是一種姿態，警隊希望改善與傳媒的關係。

他引述攝記協反映，前線記者工作時曾面對警方的武力及阻撓，包括用布袋彈槍指向記者及言語指罵等，鄧炳強不同意前線警員有「瘋狂」的行為，但承認部分警員有點躁動，記者同時亦有躁動，又多次強調警隊會自強不息。

另外，在會上特別提到有個別個案，包括有新聞台車長被捕及電台記者背包被布袋彈擊中，警方表示會特別跟進。至於會否取消理大記者採訪人數限制，楊健興說，警方沒有作具體承諾。

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

狗改不了吃屎

有哂片，踩頭仲唔瘋狂？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

記者躁動唔會打死人射死人
警察躁動係會死人架曱甴王

都話唔係你決定 係獨立調查委員會決定

你講就係咩 傻撚咗？ 成個警隊解散啦

個別事件

佢自己及家人給人轟一鎗後看看是否叫燥動！！

記協聽到佢講鳩話拍枱就走啦，仲由佢鳩up，本身覺得自己低人一等，人地先會對你低一等咁訓話

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

緊係啦講暴躁啲散仔都唔夠你黎

真警員冇
不過黑警同狗都失控

非常同意你嘅講法，我真係覺得啲記者唔應該浪費時間喺佢身上

鄧炳強嫌黑警唔撚瘋狂

到今日仲去聽佢廢up